連登感情一問

係呢到 講出內心感受。。比人嘲笑

連登 幫唔到手

上連登 勿認真

屌你老母

呢個真。。。好想叫啲咁

You too

但如果你有煩惱，我都會認真聽嘅

當我係樹洞

呢個要美德要傳開

幫下其他人

世界好多衰人
都總有好人㗎
唔好變成自己討厭嘅人

置頂

正能量啲
你令到大家幾開心

邊度有好人先

😂😂😂

你未見到過？

由細到大都未遇到過..